復4角色疑問

印象中諸神黃昏女武神冇乜表現，點解會有女武神呢個咁霸氣既名

Valkyrie係北歐神話嘅女武神

北歐神話人物

好尷

打搞哂巴打們
自吞一打膠